養寵物會唔會影響性生活

扑扑吓野啲貓貓狗狗入嚟望住點算

照扑

你知唔知愛滋病係點黎

你一係冇養寵物
一係冇性生活先會問呢個問題
答案係唔會

啲狗見主人叫得咁慘烈
會唔會咬鳩嗰男人

屌猩猩

threesome?

我估係中學生

學我個前度話齋
屌佢都唔知佢做緊乜㗎啦

一路搞緊野佢一路走埋嚟
俾個狗餅佢食
跟住佢就行開咗

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主一路都咁concern扯旗呢個issue
連佢隻狗仔都一樣

點解你個quote有lihkg 水印嘅